[突發] 發夢見到旺角有愛國愛港反修例街招!

真心愛香港! 保民生!

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！